<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2025-05-16">
  <shop>
    <name>Бьюти Лайн</name>
    <company>ИП Прозорова Татьяна Олеговна</company>
    <url>https://byline.ru</url>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="1">Косметологическое оборудование</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer id="id1">
        <name>Стул мастера MED-MOS МА01 (IH)</name>
        <price>8800.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id1</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стул массажиста обеспечивает комфорт и удобство специалисту даже во время длительных процедур. При этом он имеет компактные размеры, не занимает много места, поэтому подходит даже для небольших помещений. Это один из его плюсов на фоне того факта, что сидение имеет анатомическую форму, позволяющую принять удобное положение во избежание последующих проблем со спиной. Стальной каркас выдерживает большие нагрузки, что означает долгую и бесперебойную службу изделия. Сидение и спинка обтянуты прочным винил-люксом, красивым внешне и очень простым в уходе. Несколько вариаций расцветок позволяет подобрать модель, которая будет вписываться в общий стиль интерьера кабинета. Стулья для медицинских кабинетов должны быть не только красивыми, но и функциональными. И эта модель, оснащенная колесиками и подъемным механизмом, полностью соответствует данному требованию. Специалисты получают качественный и надежный инвентарь, который прослужит верой и правдой долгие годы. С ним любая, даже самая длительная процедура, не оставит неприятных ощущений, в виде тянущих болей в спине или затекших ног. Цвет:</description>
      </offer>
      <offer id="id2">
        <name>Стул мастера MED-MOS МА01 (СТ-17КА)</name>
        <price>8800.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id2</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Круглое сидение имеет оптимальный размер, чтобы специалисту было на нем комфортно сидеть. А утолщенный слой поролона создаст ощущение мягкости. Спинка выполнена в форме полукруга, создавая спинным мышцам оптимальную опору. Обивка изготовлена из качественного винил-люкса, долговечного в эксплуатации и простого в уходе. А красивые расцветки добавят интерьеру стильности, подчеркнув его особенности. Прочная стальная рама выдерживает повышенные нагрузки, что означает еще более длительный срок эксплуатации без несвоевременных поломок. Кроме того, она устойчива к воздействию влаги, а мыть ее можно практически любыми моющими средствами, в том числе дезинфицирующими, ведь соблюдение норм санитарии — одно из главных требований любого косметологического или медицинского кабинета. Сам стул мастера весит совсем немного, поэтому никаких проблем с его передвижением не будет. К тому же он оснащен небольшими полиуретановыми колесиками, которые не повреждают напольного покрытия, независимо от его типа. Стул поворотный со спинкой, на крестовине с роликами и подставкой для ног Основание: 5-ти лучевая крестовина из литого алюминия Ролики: 5 шт (Ø50 мм), двойные, закрытые, съемные, для твердых напольных покрытий Сидение: Ø 35 см, с обивкой из ПУ кожи с наполнителем ППУ (толщина 7 см), высота от пола - 51-69 см (газлифт) Спинка: 4114,5 см, с обивкой из ПУ кожи с наполнителем ППУ (толщина 3 см) Комплектация: стул в сборе, колеса - 5 шт Максимальная нагрузка: 100 кг Габаритные размеры: 5252*80-98 см, Вес : 7,5 кг Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,05 м3 , вес: 8,5 кг</description>
      </offer>
      <offer id="id3">
        <name>Стул мастера MED-MOS МА02 (V)</name>
        <price>9790.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id3</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стул мастера имеет одну характерную особенность, отличающую его от других «стульев-конкурентов». Заключается она в анатомической форме его сидения. Созданное по особому дизайну, оно позволяет создать еще более комфортные условия для человека, сидящего на нем. Особенно пристальное внимание следует обратить на эту модель тем, кому приходится проводить длительные процедуры. Но это не единственное ее достоинство — она обладает еще рядом других плюсов. В частности, возможность регулировать высоту подъема. Эта функция позволяет подстраиваться под любые условия проведения процедур, не создавая себе дискомфорта. Забудьте о ноющего спине из-за пребывания в неудобной «согнутой» позе. Или уставших руках после того, как вам пришлось долго держать их на весу. Наличие опоры — важное требование для сидячей работы. Именно поэтому лучше всего выбирать стул мастера со спинкой, чтобы иметь возможность комфортно изменить положение тела, делая небольшие перерывы. Еще одно достоинство — стальной каркас. Он не только обладает повышенной прочностью, выдерживая увеличенные нагрузки, но еще и устойчивостью к обработке дезинфицирующими средствами. Это крайне важно для любого косметического или СПА-салона, где действуют строгие санитарные нормы. Поворотный стул со спинкой, на крестовине с роликами и подставкой для ног Основание: 5-лучевая крестовина из литого алюминия Ролики: 5 шт. (Ø49 мм), двойные, закрытые, съемные, подходят для твердых напольных покрытий Сиденье: 42×37 см, обивка из ПУ-кожи, наполнитель ППУ (толщина 3–4 см), регулируемая высота 51,5–71 см (газлифт) Спинка: 44×25 см, обивка из ПУ-кожи, наполнитель ППУ (толщина 2–3 см), регулировка по высоте (диапазон 16 см) и углу наклона (3° вперед, 20° назад) Комплектация: стул в сборе, 5 колес Максимальная нагрузка: 100 кг Габариты: 64×64×80–116 см Вес: 10 кг Упаковка: 1 грузовое место, объем 0,13 м³, вес 12 кг</description>
      </offer>
      <offer id="id4">
        <name>Стул мастера MED-MOS МА01 (СТ-5КА)</name>
        <price>5830.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id4</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стул для мастера маникюра и других профессиональных косметических услуг. Довольно высокий вариант, учитывая возможности механизма регулировки высота. Он позволяет специалисту самостоятельно определять уровень, на который нужно поднять сидение, чтобы даже при длительной процедуре чувствовать себя удобно. Эта функция очень важна для тех, кто много времени проводит в сидячем положении, поскольку позволяет снижать нагрузку на спину (в частности, на поясницу и плечи). Спинка здесь не предусмотрена, однако это нисколько не уменьшает степень комфортности изделия. Анатомическая форма сидения частично компенсирует ее отсутствие, вторую часть «берет на себя» регулировочный механизм. Каркас изготовлен из качественной стали, выдерживающей повышенные нагрузки и условия, когда уровень влажности превышает нормы (благодаря специальной обработке). Обивка сделана из белого винил-люкса, прочного, надежного и легкого в уходе — без усилий очищается от загрязнений с помощью мягких моющих средств. Если вы посчитаете, что белоснежный «винил» требует особой защиты, можно всегда приобрести отдельно, под заказ специальную накидку на кресло, которая отлично защитит покрытие от истираний и продлит срок его эксплуатации в несколько раз. Поворотный стул без спинки с сиденьем &quot;таблетка&quot; Основание: 5-лучевая крестовина из хромированного стального профиля Ролики: 5 шт. (Ø50 мм), двойные, закрытые, съемные, подходят для твердых напольных покрытий Сиденье: Ø35 см, обивка из ПУ-кожи, наполнитель ППУ (толщина 7 см), регулируемая высота 50,5–68,5 см (газлифт) Комплектация: стул в сборе, 5 колес Максимальная нагрузка: 100 кг Габариты: 52×52×50,5–68,5 см Вес: 5,2 кг Упаковка: 1 грузовое место, объем 0,06 м³, вес 6 кг</description>
      </offer>
      <offer id="id5">
        <name>Стационарный массажный стол MED-MOS FIX-MT2 (SW1.31.10A) бежевый</name>
        <price>32560.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id5</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный стационарный с большой нижней полкой для принадлежностей Описание: Стационарный массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Эргономичная конструкция, прочные материалы и удобная система регулировок обеспечивают комфорт как для мастера, так и для клиента. Каркас и основание Сборный каркас включает несущую раму, опорные ножки и нижнюю полку. Материал несущей рамы – массив дерева. Нижняя полка для Ножки: Двухсекционные, выдвижные, фиксируются барашковыми гайками. Оснащены пластиковыми заглушками для защиты пола от повреждений. Ложе и материалы Размер ложа: 186×76 см. Количество секций: 2 (одна подвижная). Обивка: ПВХ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ) толщиной 6,5 см. В секции спинки предусмотрено отверстие для лица (люверс) размером 23×10 см, закрываемое заглушкой. Подголовник и подлокотники Подголовник: съемный, размер 27×27 см, крепится на липучке к пластиковому основанию. Может устанавливаться как в головной, так и в ножной части ложа. Регулируемый угол наклона: 90° вверх / 90° вниз (бесступенчатая фиксация). Диапазон выдвижения: 0-12 см. Подлокотники: В комплекте 2 шт., съёмные, переставные (2 положения). Наполнитель – ППУ, толщина 6 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 65,5–84,7 см. Механически фиксируется в 7 положениях (с шагом 3,2 см). Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–36°. 18-ступенчатый механизм фиксации (растомат). Габариты и характеристики Размеры стола (с подголовником и подлокотниками): 213-225×99×65,5-84,7 см. Вес: 36,9 кг. Максимальная нагрузка: 300 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Подлокотники – 2 шт. Подголовник – 1 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Съемная полка для рук – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 0,34 м³. Вес упаковки: 38,7 кг. Этот массажный стол сочетает в себе прочность, эргономичность и комфорт, что делает его идеальным выбором для профессионального использования.</description>
      </offer>
      <offer id="id6">
        <name>Массажный стол стационарный MED-MOS FIX-0A (SW4.31.10A) коричневый</name>
        <price>40040.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id6</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный стационарный с большой нижней полкой для принадлежностей Описание: Стационарный массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Эргономичная конструкция, прочные материалы и удобная система регулировок обеспечивают комфорт как мастера, так и клиента. Каркас и основание Сборный каркас включает несущую раму, опорные ножки и нижнюю полку. Материал несущей рамы – массив дерева. Нижняя полка для принадлежностей выполнена из многослойного клееного шпона. Ножки: Двухсекционные, выдвижные, фиксируются барашковыми гайками. Оснащены пластиковыми заглушками для защиты пола от повреждений. Ложе и материалы Количество секций: 4 (из них 3 подвижных). Обивка: ПВХ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ). В секции спины предусмотрено отверстие для лица (люверс), закрываемое заглушкой. Подголовник и подлокотники Подголовник: съемный, размер 27×27 см, крепится на липучке к пластиковому основанию. Может устанавливаться как в головной, так и в ножной части ложа. Регулируемый угол наклона: 90° вверх / 90° вниз (бесступенчатая фиксация). Диапазон выдвижения: 0-12 см. Подлокотники: В комплекте 2 шт., съемные, переставные (2 положения). Наполнитель – ППУ, толщина 6 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 66,5–85,7 см. Фиксируется механически в 7 положениях (шаг 3,2 см). Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–40°. 18-ступенчатый механизм фиксации (растомат). Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–30°. 5-ступенчатый механизм фиксации (растомат). Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–22°, взаимосвязана с бедренной секцией. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 300 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Подлокотники – 2 шт. Подголовник – 1 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Съемная полка для рук – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 0,37 м³. Вес упаковки: 39,4 кг. Этот массажный стол сочетает в себе прочность, эргономику и комфорт, что делает его идеальным выбором для профессионального использования.</description>
      </offer>
      <offer id="id7">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-1 (SE2.21.10Д) бежевый</name>
        <price>67540.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id7</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (1 мотор, 2 функции) Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Благодаря электроприводу, регулируемая высота и удобные функции обеспечивают комфорт как мастера, так и клиента. Каркас и основание Сборный каркас включает основание, подъемную и среднюю (несущую) раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Опоры: Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола. Возможность установки на колеса для удобного перемещения (2 пары колес с механизмом выдвижения нажимного типа). Ложе и материалы Количество секций: 2 (одна подвижная). Обивка: ПУ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 8 см. Отверстие для лица (люверс) – 15,5×14,5 см, закрывается подушкой-заглушкой (ППУ, толщина 5 см). Мягкая подушка для лица – 30×27 см (ППУ, толщина 2 см). Держатель для рулонов полотенец в торцевой части (Ø1×65 см). Подлокотники В комплекте 2 шт., съемные, переставные (2 положения). Наполнитель – ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 61–93 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–81°. Газлифт для удобной регулировки. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электропривод – 1 шт. Подлокотники – 2 шт. Подушка-заглушка люверса – 1 шт. Накладка для лица – 1 шт. Ножная педаль управления – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 0,7 м³. Вес упаковки: 81 кг. Этот электрический массажный стол сочетает в себе эргономику, удобство и современные технологии, обеспечивая максимальный комфорт для клиентов и удобство работы для специалистов.</description>
      </offer>
      <offer id="id8">
        <name>Массажный стол электрический Med-Mos ММКМ-2 (SE3.21.10Д)</name>
        <price>84480.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id8</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (3 мотора, 4 функции) Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён тремя электроприводами, что позволяет легко регулировать высоту, наклон спинной и тазобедренной секций, обеспечивая максимальный комфорт для клиента и удобство работы мастера. Каркас и основание Сборный каркас включает основание, подъемную и среднюю (несущую) раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Опоры: Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола. Возможность установки на колеса для удобного перемещения (2 пары колес Ø40 мм с механизмом выдвижения нажимного типа). Ложе и материалы Количество секций: 3 (все подвижные) + 2 подвижные опоры для рук. Обивка: ПУ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 8 см. Отверстие для лица (люверс) – 16×14 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 8 см). Мягкая подушка для лица – (ППУ, толщина 2,5 см). Держатель для рулонов полотенец в торцевой части (Ø1,2 см). Подлокотники и опоры для рук Подлокотники: В комплекте 2 шт., съемные. Наполнитель – ППУ, толщина 3,5 см. Подвижные опоры для рук: Регулировка вниз до 16 см, фиксация винтами барашкового типа. Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 60,5–91,5 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–60° вверх, 0–22° вниз. Электропривод для точной настройки. Регулировка тазобедренной секции: Угол наклона: 0–22° в сторону головы. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–18°, взаимосвязана с тазобедренной секцией. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электропривод – 3 шт. Подлокотники – 2 шт. Опоры для рук – 2 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Накладка для лица – 1 шт. Полувалик – 1 шт. Ножная педаль управления – 1 шт. Упаковка Количество мест: 2 грузовых места. Объем упаковки: 0,82 м³. Вес упаковки: 93 кг. Этот электрический массажный стол сочетает в себе эргономику, удобство и современные технологии, обеспечивая максимальный комфорт для клиентов и удобство работы для специалистов.</description>
      </offer>
      <offer id="id9">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-152.1Д) белый, с подогревом ложа</name>
        <price>162140.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id9</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 5 функций) с функцией подогрева ложа и большой полкой для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, что обеспечивает точную регулировку высоты, наклона секций, а также функцию подогрева ложа для максимального комфорта клиентов. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из клееного шпона. Держатели пульта управления: 2 хромированные держателя. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 4 (все подвижные). Обивка: ПУ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 9 см. Отверстие для лица (люверс) – 16×14,5 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 9 см). Подушка-заглушка – (ППУ, толщина 5 см). Мягкая подушка для лица – (ППУ, толщина 2 см). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 62–72 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–61°. Электропривод для точной настройки. Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–25°. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–15°, взаимосвязана с бедренной секцией</description>
      </offer>
      <offer id="id10">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-153Д) белый</name>
        <price>-</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id10</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 4 функции) с декоративной подсветкой ложа (5 цветов) и большой полкой для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, что обеспечивает точную регулировку высоты, наклона секций, а также декоративной подсветкой ложа с выбором из 5 цветов для создания атмосферы уюта и релаксации. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из окрашенного МДФ. Держатели: 2 хромированных держателя для пульта управления. Хромированный держатель для рулонов полотенец (Ø1,3×74 см) в торцевой части со стороны ног. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 4 (все подвижные). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 10 см. Отверстие для лица (люверс) – 16×14 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 8,5 см). Подушка для люверса – (ППУ, толщина 5 см). Мягкая подушка для лица – (ППУ, толщина 2 см). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 59–79 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–57°. Электропривод для точной настройки. Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–25°. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–10°, взаимосвязана с бедренной секцией. Декоративная подсветка ложа: 5 цветовых режимов, управление с пульта. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электропривод – 4 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Подушка для лица – 1 шт. Подушка для люверса – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Пульт управления декоративной подсветкой – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 1,12 м³. Вес упаковки: 122 кг. Этот массажный стол сочетает в себе эргономику, комфорт, технологичность и стильный дизайн, обеспечивая идеальные условия для расслабляющих процедур и профессионального ухода.156090</description>
      </offer>
      <offer id="id11">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-154Д) </name>
        <price>168080.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id11</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (3 мотора, 2 функции) с декоративной панелью &quot;Камин&quot; и выдвижным ящиком для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён тремя электроприводами, что обеспечивает точную регулировку высоты и спинной секции. Дополнительно оснащён стильной декоративной панелью &quot;Камин&quot; и удобным выдвижным ящиком для хранения принадлежностей. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из шпонированного МДФ. Дополнительные держатели: 2 хромированных держателя для пульта управления. Хромированный держатель для рулонов полотенец (Ø1,3×74 см) в торцевой части со стороны ног. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 4 (все подвижные). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 10 см. Отверстие для лица (люверс) – 15,5×14,5 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 8,5 см). Подушка для люверса – (ППУ, толщина 5 см). Мягкая подушка для лица – (ППУ, толщина 3 см). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 64–78 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–73°. Электропривод для точной настройки. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электропривод – 3 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Подушка для лица – 1 шт. Подушка для люверса – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 1,21 м³. Вес упаковки: 162 кг. Этот массажный стол сочетает в себе эргономику, комфорт и стильный дизайн, обеспечивая удобство работы мастера и расслабляющую атмосферу для клиента.168080</description>
      </offer>
      <offer id="id12">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-156Д)</name>
        <price>162800.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id12</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (3 мотора, 3 функции) с большой полкой для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён тремя электроприводами, что обеспечивает точную регулировку высоты, наклона спинной и бедренной секций. Большая полка для принадлежностей позволяет удобно хранить рабочие аксессуары. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из окрашенного МДФ. Дополнительные держатели: 2 хромированных держателя для пульта управления. Хромированный держатель для рулонов полотенец (Ø1,3×74 см) в торцевой части со стороны ног. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 4 (из них 3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 10 см. Отверстие для лица (люверс) – 15×11 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 8 см). Съёмный подголовник – (ППУ, толщина 10 см). Мягкая подушка для лица – (ППУ, толщина 2,5 см). Подлокотники и мягкий валик – (Ø13×70 см). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 60–77 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–62°. Электропривод для точной настройки. Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–22°. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–14°, взаимосвязана с бедренной секцией. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Стол в сборе – 1 шт. Электропривод – 3 шт. Подлокотники – 2 шт. Подголовник – 1 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Подушка для лица – 1 шт. Мягкий валик – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 1,1 м³. Вес упаковки: 125 кг. Этот массажный стол сочетает в себе эргономику, удобство и стильный дизайн, обеспечивая максимальный комфорт для клиентов и удобство работы для специалистов.</description>
      </offer>
      <offer id="id13">
        <name>Массажный стол электричеcкий MED-MOS ММКМ-2 (КО-157Д)</name>
        <price>220000.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id13</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 6 функций) с декоративной подсветкой ложа (20 режимов) и 2-мя ящиками для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, обеспечивающими точную регулировку высоты, наклона секций и положения Тренделенбурга. Дополнительно оборудован декоративной подсветкой ложа с 20 режимами для создания атмосферы релаксации и двумя вместительными ящиками для хранения принадлежностей. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из окрашенного МДФ. Дополнительные держатели: 2 хромированных держателя для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 6 (из них 5 подвижных). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 10 см. Отверстие для лица (люверс) – 20×11 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 10 см). Подлокотники Подвижные, регулируемые по высоте. Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;. Наполнитель: ППУ, толщина 10 см. Регулировка по высоте относительно ложа: 0-11 см вниз (газлифт). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 66–86 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Положение Тренделенбург: 10° (электропривод). Положение Анти-Тренделенбург: 10° (электропривод). Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–58°. Электропривод для точной настройки. Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–22°. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–12°, взаимосвязана с бедренной секцией. Декоративная подсветка ложа: 20 цветовых режимов, управление с пульта. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электропривод – 4 шт. Подлокотники – 2 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Пульт управления декоративной подсветкой – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 1,28 м³. Вес упаковки: 188,6 кг. Этот массажный стол сочетает в себе эргономику, комфорт, технологичность и современный дизайн, обеспечивая идеальные условия для профессионального ухода и релаксации.Массажный стол электричеcкий MED-MOS ММКМ-2 (КО-157Д)</description>
      </offer>
      <offer id="id14">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-157.1Д), с подогревом ложа</name>
        <price>234080.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id14</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 7 функций) с подогревом ложа и декоративной подсветкой (20 режимов), с 2-мя ящиками для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, обеспечивающими точную регулировку высоты, наклона секций и положения Тренделенбурга. Функция подогрева ложа обеспечивает дополнительный комфорт для клиента, а декоративная подсветка с 20 режимами создаёт атмосферу релаксации. Два вместительных ящика позволяют удобно хранить принадлежности. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из окрашенного МДФ. Дополнительные держатели: 2 хромированных держателя для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 6 (из них 5 подвижных). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 10 см. Отверстие для лица (люверс) – 20×11 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 10 см). Подлокотники Подвижные, регулируемые по высоте. Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;. Наполнитель: ППУ, толщина 10 см. Регулировка по высоте относительно ложа: 0-11 см вниз (газлифт). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 66–86 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Положение Тренделенбург: 10° (электропривод). Положение Анти-Тренделенбург: 10° (электропривод). Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–58°. Электропривод для точной настройки. Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–22°. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–12°, взаимосвязана с бедренной секцией. Функция подогрева ложа: Нагрев до 33±2°C в течение 10–15 минут. Декоративная подсветка ложа: 20 цветовых режимов, управление с пульта. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электропривод – 4 шт. Подлокотники – 2 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Пульт управления декоративной подсветкой – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 1,28 м³. Вес упаковки: 188,6 кг. Этот массажный стол сочетает в себе эргономику, комфорт, современные технологии и удобство хранения, создавая идеальные условия для профессионального ухода и расслабления.234080</description>
      </offer>
      <offer id="id15">
        <name>Массажный стол электричеcкий MED-MOS ММКМ-2 (КО-159Д)</name>
        <price>193600.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id15</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 6 функций) с декоративной подсветкой ложа (20 режимов) Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, обеспечивающими точную регулировку высоты, наклона секций и положения Тренделенбурга. Декоративная подсветка ложа с 20 режимами создаёт атмосферу релаксации и комфорта. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: накладки из многослойного шпона. Дополнительные держатели: 2 держателя для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки для компенсации неровностей пола (Ø50 мм). Ложе и материалы Количество секций: 6 (из них 5 подвижных). Обивка: ПУ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: эластичный пенополиуретан (ППУ), толщина 10 см. Отверстие для лица (люверс) – 20×11,5 см, закрывается заглушкой (ППУ, толщина 10 см). Подлокотники Подвижные, регулируемые по высоте. Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 10 см. Регулировка по высоте относительно ложа: 0-11 см вниз (газлифт). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: Диапазон: 63–83 см. Электропривод обеспечивает плавное изменение высоты. Положение Тренделенбург: 8° (электропривод). Положение Анти-Тренделенбург: 15° (электропривод). Регулировка спинной секции: Угол наклона: 0–61°. Электропривод для точной настройки. Регулировка бедренной секции: Угол наклона: 0–26°. Электропривод для удобства. Регулировка икроножной секции: Угол наклона: 0–12°, взаимосвязана с бедренной секцией. Декоративная подсветка ложа: 20 цветовых режимов, управление с пульта. Габариты и характеристики Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Стол в сборе – 1 шт. Электропривод – 4 шт. Подлокотники – 2 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Пульт управления декоративной подсветкой – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объем упаковки: 1,71 м³. Вес упаковки: 162,1 кг. Этот массажный стол сочетает в себе эргономику, комфорт и современный дизайн, обеспечивая идеальные условия для профессионального ухода и расслабления.состоит из основания и несущей рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными накладками из многослойного шпона, с 2-мя держателями для пульта управления</description>
      </offer>
      <offer id="id16">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-159.1Д) с подогревом ложа</name>
        <price>207680.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id16</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 7 функций) с декоративной подсветкой ложа (20 режимов) Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных салонах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, обеспечивающими точную регулировку высоты, наклона секций, а также положений Тренделенбург и Анти-Тренделенбург. Декоративная подсветка ложа с 20 режимами и функция подогрева делают процедуры максимально комфортными для клиента. Каркас и основание Каркас включает основание и несущую раму. Материал: стальные профильные трубы с покрытием из ударопрочной эпоксидной эмали. Декор: накладки из многослойного шпона. Дополнительно: 2 держателя для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер: 197,5×79 см. Количество секций: 6 (из них 5 подвижных). Обивка: ПУ-кожа, устойчивая к износу и влаге. Наполнитель: ППУ (толщина 10 см). Отверстие для лица (люверс): 20×11,5 см, с заглушкой из ППУ (толщина 10 см). Подлокотники Подвижные, с регулировкой по высоте относительно ложа: 0–11 см вниз (газлифт). Обивка — ПУ-кожа, наполнитель — ППУ (толщина 10 см). Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: 63–83 см (электропривод). Положение Тренделенбург: 8° (электропривод). Положение Анти-Тренделенбург: 15° (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–61° (электропривод). Бедренная секция: угол наклона 0–26° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–12° (взаимосвязана с бедренной). Подогрев ложа: до 33±2°C в течение 10–15 минут. Декоративная подсветка: 20 цветовых режимов, управление с пульта. Габариты и характеристики Габаритные размеры: 199,5×83×63–83 см. Вес стола: 91,2 кг. Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Стол в сборе — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Подлокотники — 2 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Пульт управления подсветкой — 1 шт. **Упаковка</description>
      </offer>
      <offer id="id17">
        <name>Массажный стол электричеcкий MED-MOS ММКМ-2 (КО-160Д)</name>
        <price>159700.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id17</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 4 функции) с большой полкой для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол предназначен для профессионального использования в массажных и косметологических кабинетах, СПА-центрах и медицинских учреждениях. Оснащён четырьмя электроприводами, что обеспечивает широкие возможности регулировки и удобство работы для специалиста. Большая полка под ложе предназначена для хранения аксессуаров и расходных материалов. Каркас и основание Состоит из основания и несущей рамы. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: окрашенный МДФ. Дополнительно: 2 хромированных держателя для пульта управления и хромированный держатель для рулонов полотенец (Ø1,3×74 см) со стороны ног. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер: 199×85 см. Количество секций: 4 (все подвижные). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к износу и влаге. Наполнитель: ППУ толщиной 14 см. Отверстие для лица (люверс): 15,5×14 см. Заглушка: ППУ, толщина 10 см. Подушка-заглушка: ППУ, толщина 5 см. Мягкая подушка для лица: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: 62–82 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–60° (электропривод). Бедренная секция: угол наклона 0–22° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–12° (взаимосвязана с бедренной секцией). Габариты и характеристики Габаритные размеры: 202×87×62–82 см. Вес стола: 102,2 кг. Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электроприводы – 4 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Подушка для лица – 1 шт. Подушка-заглушка – 1 шт. Валик – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 1,25 м³. Вес упаковки: 123 кг. Этот массажный стол сочетает в себе высокую функциональность, комфорт и эргономичный дизайн, обеспечивая удобство работы специалиста и комфорт клиента.</description>
      </offer>
      <offer id="id18">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-160.1Д) с подогревом ложа</name>
        <price>174240.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id18</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 5 функций) с подогревом ложа и большой полкой для принадлежностей Описание: Профессиональный электрический массажный стол с подогревом предназначен для использования в массажных и косметологических кабинетах, медицинских учреждениях и СПА-салонах. Оснащён четырьмя электроприводами, что обеспечивает широкие возможности индивидуальной настройки и высокий комфорт клиента. Большая полка под ложе обеспечивает дополнительное место для хранения принадлежностей. Каркас и основание Состоит из основания и несущей рамы. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: окрашенный МДФ. Дополнительно: 2 хромированных держателя для пульта управления и хромированный держатель для рулонов полотенец (Ø1,3×74 см) со стороны ног. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер: 198,5×85 см. Количество секций: 4 (все подвижные). Обивка: ПУ-кожа &quot;микрогрув&quot;, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: ППУ толщиной 14 см. Отверстие для лица (люверс): 15,5×14 см. Заглушка люверса: ППУ, толщина 10 см. Подушка-заглушка: ППУ, толщина 5 см. Мягкая подушка для лица: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты ложа: 63–83 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–61° (электропривод). Бедренная секция: угол наклона 0–24° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–14° (взаимосвязана с бедренной секцией). Подогрев ложа: до 33±2°C в течение 10–15 минут. Габариты и характеристики Габаритные размеры: 202×89×63–83 см. Вес стола: 104,6 кг. Максимальная нагрузка: 150 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Электроприводы – 4 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Подушка для лица – 1 шт. Подушка-заглушка – 1 шт. Валик – 1 шт. Пульт управления – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 1,28 м³. Вес упаковки: 124,7 кг. Этот массажный стол сочетает в себе комфорт, надёжность и функциональность, обеспечивая профессиональный уровень сервиса и удобство для специалистов.</description>
      </offer>
      <offer id="id19">
        <name>Массажный стол стационарный MED-MOS FIX-1A (SW2.31.10A)</name>
        <price>36080.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id19</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный стационарный с большой нижней полкой для принадлежностей Описание: Стационарный массажный стол с регулировкой высоты и спинной секции предназначен для использования в массажных кабинетах, СПА-салонах и медицинских учреждениях. Удобная конструкция с прочным деревянным каркасом, вместительной полкой и анатомическим ложем обеспечивает комфорт как для специалиста, так и для клиента. Каркас и основание Сборный каркас включает несущую раму, опорные ножки и нижнюю полку. Материал рамы: массив дерева. Материал полки: клееный шпон. Ножки Двухсекционные, выдвижные. Регулируются вручную с помощью барашковых гаек. Оснащены пластиковыми заглушками для защиты пола. Ложе и материалы Размер: 186×76 см. Количество секций: 2 (1 подвижная). Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: эластичный ППУ, толщина 6,5 см. Отверстие для лица (люверс): 23×10 см с заглушкой. Подголовник Съёмный, размер 27×27 см. Крепление на липучке к пластиковому основанию. Может устанавливаться с головной или ножной стороны. Регулируется по наклону (вверх/вниз до 90°, бесступенчато) и по выдвижению (0–12 см). Подлокотники Съёмные, 2 шт. Переставные (2 положения). Наполнитель: ППУ, толщина 6 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: от 65,5 до 84,7 см (механическая, 7 положений, шаг — 3,2 см). Спинная секция: угол наклона 0–36° (18-ступенчатый механизм типа растомат). Габариты и характеристики Габаритные размеры: 213–225×99×65,5–84,7 см. Вес стола: 36,9 кг. Максимальная нагрузка: 300 кг. Комплектация Ложе – 1 шт. Каркас – 1 шт. Подлокотники – 2 шт. Подголовник – 1 шт. Заглушка люверса – 1 шт. Съёмная полка для рук – 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,34 м³. Вес упаковки: 38,7 кг. Надёжный и удобный, этот стол станет отличным выбором для специалистов, ценящих комфорт и функциональность.сборный, состоит из несущей рамы, опорных ножек (массив дерева) и нижней полки (клееный шпон)</description>
      </offer>
      <offer id="id20">
        <name>Массажный стол складной MED-MOS JF-AY01 2-х секционный, деревянная рама</name>
        <price>13420.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id20</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный переносной с деревянной рамой Описание: Складной переносной массажный стол с деревянной рамой — это удобное и функциональное решение для выездной работы массажистов, косметологов и реабилитологов. Благодаря лёгкой конструкции, простой системе складывания и высокой прочности, стол обеспечивает комфорт как для специалиста, так и для клиента. Каркас и основание Несущая рама: выполнена из многослойного клееного шпона. Ножки: двухсекционные, регулируемые по высоте, изготовлены из массива дерева и клееного шпона. Складные опоры: из массива дерева, соединены между собой системой растяжек из стального троса в мягкой пластиковой оболочке (Ø 3,2 мм в оплётке, Ø 2,5 мм без оплётки). Ложе и материалы Размер: 185×70 см. Количество секций: 2. Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 5 см. Отверстие для лица (люверс): овальное, 22×10–11 см с заглушкой. Для переноски: 2 мягкие ручки по бокам и 4 пластиковые ножки с противоположной стороны. Подголовник и подлокотники Подголовник: съёмный, крепится на пластиковых штырях в торцах ложа, с чехлом на молнии, наполнитель — ППУ, толщина 7 см. Подлокотники: съёмные, переставные (2 положения), наполнитель — ППУ, толщина 3,5 см. Полка для рук Съёмная, размер 40×16 см. Крепление на полиэстеровых ремнях. Функционал и регулировки Регулировка по высоте: от 62,4 до 88 см. Шаг регулировки: 3,2 см. Механизм: пошаговый, с фиксацией гайками барашкового типа. Габариты и характеристики Габаритные размеры в разложенном виде: 216×90,5×62,4–88 см. Размеры в сложенном виде: 93×19×72 см. Вес стола: 15,6 кг. Максимальная нагрузка: 270 кг. Комплектация Стол — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Съёмная полка для рук — 1 шт. Сумка для переноски — 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,15 м³. Вес упаковки: 17,5 кг. Лёгкий, прочный и компактный — этот стол идеально подходит для специалистов, работающих на выезде или в ограниченных пространствах.</description>
      </offer>
      <offer id="id21">
        <name>Массажный стол складной MED-MOS JF-Tapered 4-х секционный, деревянная рама</name>
        <price>22220.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id21</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный переносной с деревянной рамой (4-секционный) Описание: Складной массажный стол с деревянной рамой и 4 секциями — универсальное решение для специалистов, работающих как в стационарных условиях, так и на выезде. Обеспечивает повышенный комфорт за счёт анатомической конструкции, плотного наполнителя и широкого функционала регулировок. Каркас и основание Несущая рама изготовлена из многослойного клееного шпона. Ножки — двухсекционные, регулируемые по высоте, выполнены из массива дерева и клееного шпона. Складные опоры из массива дерева соединены системой растяжек из стального троса в пластиковой трубке (Ø 3,2 мм в оплётке, Ø 2,5 мм без оплётки). Ложе и материалы Размер ложа: 185×70 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПВХ-кожа, устойчивая к износу. Наполнитель: ППУ, толщина 7 см. Отверстие для лица: овальное, 22×9–10 см, с заглушкой. Для переноски: 2 мягкие ручки по бокам и 4 пластиковые ножки с противоположной стороны для удобной транспортировки в сложенном виде. Подголовник и подлокотники Подголовник: съёмный, с креплением на пластиковых штырях в торцах ложа. Чехол на молнии, наполнитель — ППУ, толщина 7 см. Подлокотники: 2 шт., съёмные, переставные (2 положения), наполнитель — ППУ, толщина 5,5 см. Полка для рук Съёмная, размер 40×16 см, крепится на полиэстеровых ремнях. Функционал и регулировки Регулировка по высоте: 63,4–89 см, 8 положений, шаг 3,2 см. Механизм: пошаговая регулировка с фиксацией барашковыми гайками. Секция спины: угол наклона 0–36° (10-позиционный растомат). Секция бёдер: угол наклона 0–30° (взаимосвязана с икроножной). Икроножная секция: угол наклона 0–28°. Габариты и характеристики Габариты в разложенном виде: 212×92×63,4–89 см. Габариты в сложенном виде: 93×33×72 см. Вес стола: 25,2 кг. Максимальная нагрузка: 270 кг. Комплектация Стол — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Полка для рук — 1 шт. Сумка для переноски — 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,25 м³. Вес упаковки: 29,5 кг. Этот массажный стол отлично подойдёт как для мобильной практики, так и для постоянного использования. Лёгкий, удобный в сборке и надёжный.</description>
      </offer>
      <offer id="id22">
        <name>Массажный стол складной MED-MOS JFAL01A 2-х секционный, алюминиевая рама</name>
        <price>12100.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id22</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный складной на алюминиевой раме с сумкой для переноски Описание: Складной массажный стол с алюминиевой рамой — это лёгкое, прочное и практичное решение для специалистов, работающих на выезде. Надёжная конструкция обеспечивает стабильность при эксплуатации, а компактные размеры в сложенном виде делают его удобным для хранения и транспортировки. Каркас и основание Несущая рама: из многослойного клееного шпона. Ножки и опоры: двухсекционные, складные, с поперечинами, выполнены из алюминиевого сплава. Соединение: система растяжек из стального троса в пластиковой оболочке (Ø 3,2 мм в оплётке, Ø 2,5 мм без оплётки). Ложе и материалы Размер ложа: 185×70 см. Количество секций: 2. Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 5 см. Отверстие для лица (люверс): овальное, 22×10–11 см, с заглушкой. Элементы для переноски: 2 мягкие ручки по бокам и 4 пластиковые ножки на противоположной стороне. Подголовник и подлокотники Подголовник: съёмный, крепится на пластиковых штырях в торцах ложа. Чехол на молнии, наполнитель — ППУ, толщина 6 см. Подлокотники: 2 шт., съёмные, переставные (2 положения), наполнитель — ППУ, толщина 3,5 см. Полка для рук Съёмная, размер 40,5×16 см, крепится на полиэстеровых ремнях. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 60–81 см. Шаг регулировки: 3 см. Механизм: пошаговая регулировка с внутренним пружинным фиксатором. Габариты и характеристики Габариты в разложенном виде: 216×90,5×60–81 см. Габариты в сложенном виде: 93×19×72 см. Вес стола: 14 кг. Максимальная нагрузка: 220 кг. Комплектация Стол — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Полка для рук — 1 шт. Сумка для переноски — 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,14 м³. Вес упаковки: 16,5 кг. Идеален для мобильных специалистов, которым важна лёгкость конструкции, надёжность и комфорт клиента при проведении процедур.</description>
      </offer>
      <offer id="id23">
        <name>Массажный стол складной MED-MOS JFAL01A 2-х секционный, алюминиевая рама</name>
        <price>13200.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id23</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный складной на алюминиевой раме с сумкой для переноски Описание: Складной массажный стол на алюминиевой раме — лёгкое, прочное и удобное решение для мобильных специалистов. Продуманная конструкция обеспечивает стабильность, комфорт для клиента и лёгкость транспортировки. Идеально подходит для выездной работы и ограниченных пространств. Каркас и основание Несущая рама: выполнена из многослойного клееного шпона. Ножки и складные опоры: двухсекционные, с поперечинами из алюминиевого сплава. Соединение: система растяжек из стального троса в мягкой пластиковой оболочке (Ø 3,2 мм в оплётке, Ø 2,5 мм без оплётки). Ложе и материалы Размер ложа: 185×70 см. Количество секций: 2. Обивка: ПВХ-кожа, устойчивая к влаге и механическим повреждениям. Наполнитель: ППУ (толщина 5 см). Отверстие для лица: овальное, 22×10–11 см, с заглушкой. Дополнительно: 2 мягкие ручки на боковых сторонах и 4 пластиковые ножки на противоположной стороне — для удобной переноски в сложенном виде. Подголовник и подлокотники Подголовник: съёмный, крепится на пластиковых штырях в торцах ложа, снабжён чехлом на молнии, наполнитель — ППУ (толщина 6 см). Подлокотники: 2 шт., съёмные, переставные (2 положения), наполнитель — ППУ (толщина 3,5 см). Полка для рук Съёмная, размер 40,5×16 см, крепится на ремнях из полиэстера. Функционал и регулировки Регулировка по высоте: 60–81 см. Шаг регулировки: 3 см. Механизм: пошаговая механическая регулировка с фиксацией внутренним пружинным фиксатором. Габариты и характеристики Габариты в разложенном виде: 216×90,5×60–81 см. Габариты в сложенном виде: 93×19×72 см. Вес стола: 14 кг. Максимальная нагрузка: 220 кг. Комплектация Стол — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Съёмная полка для рук — 1 шт. Сумка для переноски — 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,14 м³. Вес упаковки: 16,5 кг. Надёжный, лёгкий и функциональный — этот стол станет отличным помощником в мобильной практике массажиста или косметолога.</description>
      </offer>
      <offer id="id24">
        <name>Массажный стол складной MED-MOS JFAL01A 3-х секционный, алюминиевая рама</name>
        <price>13420.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id24</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный складной на алюминиевой раме с сумкой для переноски (3-секционный) Описание: Складной массажный стол на алюминиевой раме с 3 секциями — это лёгкое, мобильное и многофункциональное решение для профессиональных массажистов, косметологов и реабилитологов. Надёжная конструкция, простая система складывания и высокий уровень комфорта делают его отличным выбором для выездной практики. Каркас и основание Несущая рама: из многослойного клееного шпона. Ножки и складные опоры: двухсекционные, регулируемые по высоте, выполнены из алюминиевого сплава. Соединение: система растяжек из стального троса в мягкой пластиковой трубке (Ø 3,2 мм в оплётке, Ø 2,5 мм без оплётки). Ложе и материалы Размер ложа: 185×70 см. Количество секций: 3 (из них 1 подвижная). Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 5 см. Отверстие для лица: овальное, 22×10–11 см, с заглушкой. Дополнительно: 2 мягкие ручки на боковых сторонах и 4 пластиковые ножки на противоположной стороне — для удобной переноски в сложенном виде. Подголовник и подлокотники Подголовник: съёмный, крепится на пластиковых штырях в торцевых частях ложа, снабжён чехлом на молнии. Наполнитель — ППУ, толщина 6 см. Подлокотники: 2 шт., съёмные, переставные (2 положения), наполнитель — ППУ, толщина 3,5 см. Полка для рук Съёмная, размер 40,5×16 см, крепится на ремнях из полиэстера. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 60–81 см. Шаг регулировки: 3 см. Механизм: пошаговая регулировка с фиксацией внутренним пружинным фиксатором. Ножная секция: подвижная, угол наклона 0–68° (10-позиционный растомат). Габариты и характеристики Габариты в разложенном виде: 216×90,5×61–82 см. Габариты в сложенном виде: 93×19×73 см. Вес стола: 16,7 кг. Максимальная нагрузка: 220 кг. Комплектация Стол — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Полка для рук — 1 шт. Сумка для переноски — 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,14 м³. Вес упаковки: 18,9 кг. Этот массажный стол — надёжный и универсальный помощник в мобильной практике. Лёгкий вес, простота сборки и удобство хранения делают его отличным выбором для профессионалов.</description>
      </offer>
      <offer id="id25">
        <name>Массажный стол складной MED-MOS JFAL01A 3-х секционный, алюминиевая рама, двухцветный</name>
        <price>14740.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id25</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный складной на алюминиевой раме с сумкой для переноски (3-секционный) Описание: Универсальный складной массажный стол с алюминиевой рамой и 3 секциями — отличный выбор для специалистов, которым важно сочетание лёгкости, мобильности и удобства. Конструкция стола обеспечивает устойчивость, а наполнитель и обивка создают комфорт для клиента при проведении процедур. Каркас и основание Несущая рама: выполнена из многослойного клееного шпона. Ножки и складные опоры: двухсекционные, с поперечинами, изготовлены из алюминиевого сплава. Соединение: система растяжек из стального троса в мягкой пластиковой трубке (Ø 3,2 мм в оплётке, Ø 2,5 мм без оплётки). Ложе и материалы Размер ложа: 185×70 см. Количество секций: 3 (из них 1 подвижная). Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 5 см. Отверстие для лица: овальное, 22×10–11 см, с заглушкой. Для переноски: 2 мягкие ручки по бокам и 4 пластиковые ножки с противоположной стороны. Подголовник и подлокотники Подголовник: съёмный, крепится на пластиковых штырях, с чехлом на молнии, наполнитель — ППУ (6 см). Подлокотники: 2 шт., съёмные, переставные (2 положения), наполнитель — ППУ (3,5 см). Полка для рук Съёмная, размер 40,5×16 см, крепится на полиэстеровых ремнях. Функционал и регулировки Регулировка по высоте: 61–82 см. Шаг регулировки: 3 см. Механизм: пошаговый, с внутренним пружинным фиксатором. Ножная секция: подвижная, угол наклона 0–68° (10-позиционный растомат). Габариты и характеристики Габариты в разложенном виде: 216×90,5×61–82 см. Габариты в сложенном виде: 93×19×73 см. Вес стола: 17 кг. Максимальная нагрузка: 220 кг. Комплектация Стол — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Полка для рук — 1 шт. Сумка для переноски — 1 шт. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,14 м³. Вес упаковки: 18,9 кг. Надёжный и практичный стол для тех, кто ценит мобильность и комфорт в работе.</description>
      </offer>
      <offer id="id26">
        <name>Массажный стол электрический MED-MOS ММКМ-2 (КО-152Д)</name>
        <price>147290.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id26</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Стол массажный электрический стационарный (4 мотора, 4 функции) с большой полкой для принадлежностей Описание: Электрический массажный стол с четырьмя моторами предназначен для профессионального использования в массажных и косметологических кабинетах, медицинских учреждениях и SPA-салонах. Конструкция обеспечивает полный комфорт клиента и удобство мастера, а большая полка для принадлежностей делает работу более организованной. Каркас и основание Состоит из основания и несущей рамы. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декор: накладки из клееного шпона. Дополнительно: 2 хромированных держателя для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для компенсации неровностей пола при установке. Ложе и материалы Размер ложа: 197×82 см. Количество секций: 4 (все подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 9 см. Отверстие для лица: 15,5×14,5 см, с заглушкой (ППУ, толщина 9 см). Подушка-заглушка: ППУ, толщина 5 см. Мягкая подушка для лица: ППУ, толщина 3 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 62–72 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–59° (электропривод). Бедренная секция: угол наклона 0–16° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–13° (взаимосвязана с бедренной секцией). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Подушка для лица — 1 шт. Подушка-заглушка — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Габаритные размеры: 198×83×62–72 см. Вес изделия: 110 кг. Максимальная нагрузка: 150 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 1,2 м³. Вес упаковки: 130 кг. Современный и надёжный стол для профессионалов, ценящих функциональность, эргономику и комфорт.</description>
      </offer>
      <offer id="id27">
        <name>Массажное кресло для шейно-воротниковой зоны MED-MOS МА03 (СТ-1ШСА) стальная рама</name>
        <price>8250.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id27</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Массажный стул со стальной рамой, регулируемый, предназначен для массажа шейно-воротниковой зоны. Рама: стальная профильная труба, покрытая ударопрочной молотковой эмалью. Ножки: 4 шт., с пластиковыми заглушками скругленной формы для защиты напольного покрытия от повреждений. Сиденье: 40×26 см, шарнирное крепление к раме, с подвижной опорой, регулировка угла наклона 10-27° (5 положений), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 5 см), высота от пола — 54-58 см. Грудная опора: 24×29 см, X-образная, плоская, сдвижное крепление к раме, обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 6 см). Подлокотная опора: 39×23 см, шарнирное крепление к раме, с подвижной опорой, регулировка угла наклона 7-17° (4 положения), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 4 см). Коленная опора: 13-17×47 см (2 шт.), трапециевидная, плоская, шарнирное крепление к раме + фиксирующая скоба, обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 4 см). Подголовник: 26×26 см, подковообразный, плоский, шарнирное крепление к раме, фиксация положения эксцентриковым рычагом, регулировка выдвижения относительно края грудной опоры (12 см) и угла наклона (30° вверх, 110° вниз), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 6 см). Комплектация: кресло, сумка с карманом из полиэстера для переноски (106×55×20 см). Максимальная нагрузка: 100 кг. Габаритные размеры: 72×48×115-128 см; в сложенном виде — 102×47×23 см. Вес: 9,9 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем — 0,15 м³, вес — 11,5 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id28">
        <name>Косметологическое кресло MED-MOS FIX-1B (SS3.02.11Д)</name>
        <price>24200.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id28</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое стационарное со съёмными лотками Описание: Стационарное косметологическое кресло предназначено для проведения косметологических процедур, массажа, уходов за лицом и телом. Продуманная конструкция ложа и подвижных секций обеспечивает комфорт для клиента, а съёмные лотки делают рабочее пространство более организованным. Каркас и основание Каркас выполнен в виде сборно-сварной конструкции. Материал: стальная профильная труба с полимерно-порошковым покрытием. Опоры: складные угловые, с хромированным покрытием. Дополнительно: ручка для переноски в сложенном виде. Ложе и материалы Размер ложа: 185×62 см. Высота: 76 см. Количество секций: 3 (из них 2 подвижные). Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 9 см. Отверстие для лица (люверс): 15,5×14 см. Подушка-заглушка: 49,5×26,5 см, толщина 4 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Переставные (2 положения). Наполнитель: ППУ, толщина 5 см. Функционал и регулировки Спинная секция: угол наклона от 0 до 60°. Икроножная секция: угол наклона от 0 до 45° (вниз). Комплектация Кресло — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка-заглушка люверса — 1 шт. Съёмные лотки — 2 шт. Габариты и характеристики Габаритные размеры: 187×85×86 см. Вес кресла: 37,6 кг. Максимальная нагрузка: 300 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,29 м³. Вес упаковки: 40 кг. Кресло сочетает в себе прочность конструкции, эргономичный дизайн и удобство для мастера и клиента.</description>
      </offer>
      <offer id="id29">
        <name>Косметологическое кресло MED-MOS FIX-1B (SS3.02.10Д)</name>
        <price>16500.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id29</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое стационарное Описание: Стационарное косметологическое кресло предназначено для проведения различных косметологических процедур, массажа, ухода за лицом и телом. Удобная конструкция с регулируемыми секциями и прочный каркас обеспечивают комфорт клиента и удобство мастера. Каркас и основание Каркас выполнен в виде сборно-сварной конструкции. Материал: стальная профильная труба с полимерно-порошковым покрытием. Конструкция: включает несущую раму с горизонтальными перекладинами и ножки. Опорные элементы: пластиковые заглушки на ножках для защиты пола от повреждений. Ложе и материалы Размер ложа: 181×60 см. Высота: 75 см. Количество секций: 3 (2 подвижные). Обивка: ПВХ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 9 см. Отверстие для лица (люверс): 15×14 см. Подушка-заглушка (полувалик): 31×18 см, толщина 7,5 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Переставные (2 положения). Наполнитель: ППУ, толщина 5 см. Функционал и регулировки Спинная секция: регулируется в диапазоне 0–52°, фиксируется гребёнкой. Икроножная секция: угол наклона 0–40° вниз, фиксируется гребёнкой (7 положений). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка-заглушка люверса — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в разложенном виде: 181×83–91×82,5 см. Размер в собранном виде (кресло): 147×83×128 см. Вес изделия: 25,2 кг. Максимальная нагрузка: 300 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,29 м³</description>
      </offer>
      <offer id="id30">
        <name>Кресло косметологическое электрическое MED-MOS ММКК-1 (КО-171Д)</name>
        <price>65670.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id30</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (1 мотор, 4 функции) Описание: Электрическое стационарное косметологическое кресло с четырьмя функциями предназначено для проведения процедур по уходу за лицом, телом, а также педикюра. Комбинация электропривода и газлифтовых механизмов обеспечивает плавную и удобную настройку положения для комфорта клиента и удобства специалиста. Каркас и основание Сборная конструкция из стальных профильных труб. Покрытие: ударопрочная эпоксидная эмаль. Оснащено держателями для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер ложа: 171×61 см. Количество секций: 4 (из них 3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 9 см. Отверстие для лица (люверс): 15×13,5 см. Подушка-заглушка: 30×18 см, толщина 7 см (ППУ). Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 58–80 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–80° (газлифт). Икроножная секция: угол наклона до 83° вниз (газлифт). Выдвижная секция для ног: выдвигается на 7,5 см, 4 фиксированных положения с автофиксацией. Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электропривод — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка-заглушка люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 171–178×62–85×58–80 см. Размер в кресельной позиции: 106×62–85×145 см. Вес изделия: 54,7 кг. Максимальная нагрузка: 150 кг. Упаковка Количество мест: 2 грузовых места. Объём упаковки: 0,56 м³. Вес упаковки: 75 кг. Современное и эргономичное кресло, идеально подходящее для косметологических и педикюрных кабинетов.</description>
      </offer>
      <offer id="id31">
        <name>Косметологическое кресло Med-Mos ММКК-3 (КО-172Д)</name>
        <price>94160.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id31</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (3 мотора, 3 функции) Описание: Функциональное электрическое кресло с тремя моторами — оптимальное решение для профессиональных косметологических процедур. Обеспечивает высокий уровень комфорта для клиента и эргономику для мастера. Подходит для салонов красоты, клиник и СПА. Каркас и основание Каркас сборный, включает основание и подъемную раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Дополнительно: держатели для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для устойчивости на неровных поверхностях. Ложе и материалы Размер ложа: 187×61 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщиной от 7,5 до 9 см. Отверстие для лица: 15,5×13,5 см. Подушка-заглушка: 30×18 см, толщина 7,5 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 4 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 62–87 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–72° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–50° (электропривод). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 3 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка-заглушка люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 189×62–86×62–87 см. Размер в виде кресла: 127×62–86×148,5 см. Вес изделия: 56,8 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,83 м³. Вес упаковки: 77 кг. Надёжное и многофункциональное кресло для комфортной и эффективной работы мастера и максимального удобства клиента.</description>
      </offer>
      <offer id="id32">
        <name>Косметологическое кресло Med-Mos ММКК-3 (КО-174Д)</name>
        <price>123750.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id32</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (3 мотора, 6 функций) Описание: Современное электрическое косметологическое кресло с расширенным функционалом — это идеальное решение для салонов красоты, СПА-центров и медицинских учреждений. Оснащено тремя электроприводами и шестью функциями регулировки, включая Тренделенбург и выдвижной подголовник. Каркас и основание Сборный каркас из основания и подъемной рамы. Материал: стальные профильные трубы с покрытием из ударопрочной эпоксидной эмали. Декор: пластиковые накладки. Дополнительно: держатели для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для устойчивости и компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер ложа: 184,5×63 см. Количество секций: 5 (4 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 10 см. Подголовник: съёмный, с отверстием для лица (люверс) — 15×10,5 см. Подушка: 30×18 см, толщина 7,5 см. Подлокотники Съёмные, откидные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 3 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 64–85 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–75° (электропривод). Тренделенбург: наклон до 22° в зависимости от высоты ложа (электропривод). Икроножная секция: угол наклона до 86° (электропривод), с выдвижной секцией на 7,5 см (4 положения с автофиксацией). Подголовник: выдвижной, на 7,5 см (4 положения с автофиксацией). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 3 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Подушка-полувалик — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Горизонтально: 201×63–87,5×64–85 см. В положении кресла: 113×63–87,5×167,5 см. Вес изделия: 64 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,62 м³. Вес упаковки: 77 кг. Это кресло обеспечивает полный спектр настроек и комфорта, соответствующий требованиям современной косметологической практики.</description>
      </offer>
      <offer id="id33">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-3 (КО-175Д)</name>
        <price>130790.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id33</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (4 мотора, 6 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками,с держателями для пульта Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке Ложе: 187*62 см, 5 секций, из них 4 подвижные, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 9 см), со съемным подголовником с отверстием для лица (люверсом) - 14*10 см и подушкой 30*18 см (наполнитель- ППУ,толщина 7 см) Подлокотники: 2шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 3 см) Функции: регулировка высоты: 63,5-86,5 см (электропривод), спинная секция - угол наклона 0-74* (электропривод), Тренделенбург - 0- 12-22*в зависимости от высоты ложа (электропривод), икроножная секция - 0-86* (газлифт) с выдвижной секцией на 6 см (3 положения с автофиксацией), выдвижной подголовник на 6 см (3 положения с автофиксацией) Комплектация: кресло в сборе, электропривод- 4 шт, подлокотники - 2 шт, подголовник, подушка-полувалик, пульт управления Максимальная нагрузка: 180 кг Габаритные размеры: 199*64-83*63,5-86,5 (горизонтально), 126*64-83*165 (кресло) см, Вес : 65,5 кг Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,61 м3 , вес: 81,5 кг</description>
      </offer>
      <offer id="id34">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-3 (КО-176DP)</name>
        <price>81840.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id34</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (3 мотора, 3 функции) Описание: Функциональное электрическое кресло с тремя моторами — отличное решение для профессионального применения в салонах красоты, СПА и медицинских центрах. Оснащено разъёмом под ножную педаль и всеми необходимыми регулировками для комфортной работы мастера. Каркас и основание Сборная конструкция, состоит из основания и подъемной рамы. Материал: стальные профильные трубы с покрытием из ударопрочной эпоксидной эмали. Декор: пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта управления и разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) — для устойчивости и компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер ложа: 188×58 см. Количество секций: 3 (2 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 8–9 см. Отверстие для лица: 15,5×12,5 см. Подушка-заглушка: 30×18 см, толщина 4 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 2 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 61–83 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–70° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–90° (электропривод). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 3 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка-заглушка люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 190×59–78,5×61–83 см. Размер в виде кресла: 99×59–78,5×156,5 см. Вес изделия: 45,9 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,65 м³. Вес упаковки: 59 кг. Надёжное и удобное кресло с широкими возможностями регулировки — отличное решение для комфортной работы специалиста и удобства клиента.81840</description>
      </offer>
      <offer id="id35">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-3 (КО-176DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>90684.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id35</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (3 мотора, 3 функции) Описание: Удобное и надёжное электрическое косметологическое кресло, оснащённое тремя моторами и двойной системой управления — пультом и ножной педалью. Подходит для широкого спектра процедур в косметологии, эстетической медицине и СПА. Каркас и основание Сборная конструкция, состоит из основания и подъемной рамы. Материал: стальные профильные трубы с ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: пластиковые накладки. Дополнительно: держатели для пульта. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для устойчивости и компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер ложа: 188×58 см. Количество секций: 3 (2 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 8–9 см. Отверстие для лица (люверс): 15,5×12,5 см. Подушка-заглушка: 30×18 см, толщина 4 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 2 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 61–83 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–70° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–90° (электропривод). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 3 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка-заглушка люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Ножная педаль управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 190×59–78,5×61–83 см. Размер в виде кресла: 99×59–78,5×156,5 см. Вес изделия: 45,9 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,65 м³. Вес упаковки: 59 кг. Кресло идеально сочетает комфорт, функциональность и управление без усилий — как с помощью пульта, так и ножной педали.</description>
      </offer>
      <offer id="id36">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-3 (КО-177DP)</name>
        <price>116160.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id36</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (3 мотора, 5 функций) Описание: Многофункциональное косметологическое кресло с электроприводом и возможностью поворота вокруг своей оси. Оснащено тремя моторами, съёмными подлокотниками, разъёмом под ножную педаль и выдвижной секцией для ног. Идеально подходит для косметологических и медицинских процедур. Каркас и основание Сборная конструкция, состоит из основания и подъемной рамы. Материал: стальные профильные трубы с ударопрочной эпоксидной эмалью. Отделка: декоративные пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта управления и разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) — обеспечивают устойчивость на любых поверхностях. Ложе и материалы Размер ложа: 185×58,5 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина от 3,5 до 7 см. Отверстие для лица: 15,5×12 см. Подушка для люверса: 31×22 см, толщина 5 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 58,5–84 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–74° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–88° (электропривод), с выдвижной секцией длиной 12 см (5 положений с автофиксацией). Поворот кресла: ±45° (механически, с фиксацией). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 3 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка для люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Горизонтально: 196×58,5–83×58,5–84 см. В положении кресла: 92×58,5–83×161 см. Вес изделия: 60 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,56 м³. Вес упаковки: 70 кг. Надёжное, устойчивое и функциональное кресло для комфортного проведения процедур на профессиональном уровне.</description>
      </offer>
      <offer id="id37">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-3 (КО-177DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>124960.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id37</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (3 мотора, 5 функций) Описание: Электрическое косметологическое кресло с тремя моторами и расширенным функционалом, включая поворотное основание, выдвижную секцию ног и двойное управление — пультом и ножной педалью. Оптимально подходит для профессионального использования в косметологии, дерматологии и эстетической медицине. Каркас и основание Сборная конструкция, включает основание и подъемную раму. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Декор: пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта управления и разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) обеспечивают устойчивость даже на неровной поверхности. Ложе и материалы Размер ложа: 184×58 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 3,5–7 см. Отверстие для лица: 15,5×12 см. Подушка для люверса: 31×22 см, толщина 5 см. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 58–82 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–74° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–89° (электропривод), с выдвижной секцией длиной 12 см (5 положений с автофиксацией). Поворот кресла: ±45° (механически, с фиксатором). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 3 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка для люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Ножная педаль управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 196×58,5–83,5×58–82 см. Размер в положении кресла: 92×58,5–83,5×161 см. Вес изделия: 60 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,56 м³. Вес упаковки: 70 кг. Универсальное кресло, объединяющее комфорт, функциональность и надёжность для повседневной профессиональной работы.</description>
      </offer>
      <offer id="id38">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-4 (КО-183Д)</name>
        <price>113520.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id38</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (4 мотора, 6 функций) Описание: Профессиональное электрическое кресло с четырьмя моторами и шестью функциями регулировки — идеальное решение для клиник, салонов красоты и СПА. Оснащено удобными откидными подлокотниками, подголовником, функцией Тренделенбурга и встроенными выдвижными колесами для перемещения. Каркас и основание Сборный каркас, включает основание и подъемную раму. Материал: стальные профильные трубы с ударопрочной эпоксидной эмалью. Декор: пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта управления. Опоры и мобильность Регулируемые ножки (Ø 50 мм). 2 выдвижных колеса (Ø 75×32 мм) на подшипниках, с полиуретановыми немаркими шинами — для перемещения кресла по полу. Ложе и материалы Размер ложа: 192×64 см. Количество секций: 5 (4 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 7–9 см. Подголовник: съёмный, выдвижной на 7 см (3 положения с автофиксацией). Подлокотники Съёмные, откидные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 2–5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 68–88 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–80° (электропривод). Тренделенбург: наклон 0–21° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–61° (электропривод), с выдвижной секцией на 7 см (3 положения с автофиксацией). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 206×64–86×68–88 см. Размер в положении кресла: 100×64–86×172 см. Вес изделия: 73 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,76 м³. Вес упаковки: 88,3 кг. Надёжное и многофункциональное кресло для комплексного обслуживания клиентов с возможностью легкого перемещения по помещению.</description>
      </offer>
      <offer id="id39">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-4 (КО-184DP)</name>
        <price>134640.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id39</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (4 мотора, 6 функций) Описание: Современное косметологическое кресло с четырьмя электроприводами, откидными подлокотниками, функцией Тренделенбурга и возможностью поворота основания. Оборудовано разъёмом под ножную педаль и обеспечивает полный комфорт как для специалиста, так и для клиента. Каркас и основание Сборная конструкция: основание и подъемная рама. Материал: стальные профильные трубы с покрытием ударопрочной эпоксидной эмалью. Декор: пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта, разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для устойчивости на любых поверхностях. Ложе и материалы Размер ложа: 184×58 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 4,5–7 см. Отверстие для лица: 15,5×11,5 см. Подушка для люверса: 31×22,5 см, толщина 5,5 см. Подлокотники Съёмные, откидные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 4 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 58–81 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–75° (электропривод). Тренделенбург: угол наклона 0–16° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–89° (электропривод), с выдвижной секцией 12 см (5 положений с автофиксацией). Поворот кресла: ±45° (механически, с фиксацией). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка для люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Ножная педаль управления — 1 шт. Габариты и характеристики Горизонтально: 196×58–83×58–81 см. В положении кресла: 92×58–83×161 см. Вес изделия: 66,5 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,58 м³. Вес упаковки: 77,4 кг. Надёжное и многофункциональное кресло для профессионального применения с расширенными возможностями управления и комфортом для клиента.</description>
      </offer>
      <offer id="id40">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-4 (КО-185DP)</name>
        <price>127600.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id40</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (4 мотора, 5 функций) Описание: Профессиональное косметологическое кресло с четырьмя электроприводами и пятью регулируемыми функциями. Обеспечивает высокий уровень комфорта и широкие возможности настройки положений для выполнения различных процедур. Каркас и основание Сборная конструкция, включает основание и подъемную раму. Материал: стальные профильные трубы с покрытием из ударопрочной эпоксидной эмали. Отделка: декоративные пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта управления и разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) — для устойчивости и компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер ложа: 199×54 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 6,5–9 см. Отверстие для лица (люверс): 14×10 см. Заглушка люверса: наполнитель ППУ, толщина 9 см. Подголовник Выдвигается на 11 см. Угол наклона: +35° вверх, -180° вниз. Подлокотники Съёмные, откидные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 62–87 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–71° (электропривод). Тренделенбург: угол наклона 2–12° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–50° (электропривод). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка для люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 210,5×63–86,5×62–87 см. Размер в положении кресла: 134,5×63–86,5×171 см. Вес изделия: 65,8 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,8 м³. Вес упаковки: 85 кг. Функциональное и эргономичное кресло, идеально подходящее для косметологических, массажных и медицинских процедур.</description>
      </offer>
      <offer id="id41">
        <name>Косметологическое кресло электрическое MED-MOS ММКК-4 (КО-185DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>134640.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id41</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (4 мотора, 5 функций) Описание: Профессиональное электрическое кресло с расширенной функциональностью. Оснащено четырьмя электроприводами и возможностью регулировки пяти ключевых положений, включая Тренделенбург и наклон подголовника. Предназначено для проведения широкого спектра процедур в косметологии и медицине. Каркас и основание Сборная конструкция: основание и подъемная рама. Материал: стальные профильные трубы с ударопрочной эпоксидной эмалью. Декоративные элементы: пластиковые накладки. Дополнительно: держатели для пульта, разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) обеспечивают устойчивость даже на неровной поверхности. Ложе и материалы Размер ложа: 199×54 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 6,5–9 см. Отверстие для лица (люверс): 14×10 см. Заглушка люверса: ППУ, толщина 9 см. Подголовник Выдвижной — до 11 см. Угол наклона: +35° вверх, -180° вниз. Подлокотники Съёмные, откидные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 3,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 62–87 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–71° (электропривод). Тренделенбург: угол наклона 2–12° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–50° (электропривод). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Заглушка люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Ножная педаль управления — 1 шт. Габариты и характеристики В горизонтальном положении: 210,5×63–86,5×62–87 см. В положении кресла: 134,5×63–86,5×171 см. Вес изделия: 65,8 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,8 м³. Вес упаковки: 85 кг. Идеальный выбор для профессионального использования: эргономика, функциональность и удобство в каждой детали.</description>
      </offer>
      <offer id="id42">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКК-1 (КО-171.1Д)</name>
        <price>58740.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id42</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (1 мотор, 4 функции) Описание: Стационарное педикюрное кресло с электроприводом обеспечивает удобство как для мастера, так и для клиента. Оснащено функциональными секциями, выдвижными подставками для ног и регулируемой высотой — идеально подходит для педикюрных и косметологических процедур. Каркас и основание Каркас сборный, состоит из основания и подъемной рамы. Материал: стальные профильные трубы с ударопрочной эпоксидной эмалью. Держатели: предусмотрены для пульта управления. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) для компенсации неровностей пола при установке. Ложе и материалы Размер ложа: 170,5×59,5 см. Количество секций: 6 (5 подвижных). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 9 см. Отверстие для лица: 15,5×13,5 см. Подушка для люверса: 30,5×19 см, толщина 7 см. Подголовник: съёмный. Подлокотники Съёмные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 2,5 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 60–82 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–77° (газлифт). Икроножные секции: угол наклона 0–83° вниз (газлифт), с выдвижными подножками на 8,5 см (4 положения с автофиксацией). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электропривод — 1 шт. Подлокотники — 2 шт. Подголовник — 1 шт. Подушка для люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Габариты и характеристики Размер в горизонтальном положении: 170,5–179×61,5–81×60–82 см. Размер в виде кресла: 91×61,5–81×144,5 см. Вес изделия: 57,5 кг. Максимальная нагрузка: 150 кг. Упаковка Количество мест: 2 грузовых места. Объём упаковки: 0,53 м³. Вес упаковки: 75 кг. Надёжное и комфортное решение для педикюрного кабинета — сочетание эргономики, функциональности и устойчивости.</description>
      </offer>
      <offer id="id43">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-2 (КО-190DP) </name>
        <price>127600.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id43</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (2 мотора, 6 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками, с держателями для пульта, с разъемом под ножную педаль Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке Ложе: 185*58 см, 6 секции, из них 5 подвижных, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 4-7 см), с отверстием для лица (люверсом)-16*12 см и подушкой для люверса 31,5*23 см (наполнитель-ППУ,толщина 5 см) Подлокотники: 2шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 3,5 см) Функции: регулировка высоты: 58-82 см (электропривод), спинная секция - угол наклона 0-73* (электропривод), икроножная секция - 0- 82* (механически) с выдвижной секцией на 12 см (4 положения с автофиксацией), поворот кресла +-45*(механически, с фиксатором), поворот икроножных секций в гориз.плоскости: 8* внутрь, 89* наружу Комплектация: ложе, каркас, электропривод- 4 шт, подлокотники - 2 шт, подушка для люверса, пульт управления Максимальная нагрузка: 150 кг Габаритные размеры: 197,5*59-84*58-82 см (горизонтально), 96,5*59-84*160 см (кресло) см, Вес : 62,3 кг Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,56 м3 , вес: 73,1 кг</description>
      </offer>
      <offer id="id44">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-2 (КО-190DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>134640.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id44</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло косметологическое электрическое стационарное (4 мотора, 6 функций) Описание: Функциональное косметологическое кресло с четырьмя электроприводами и возможностью регулировки шести положений, включая поворот основания. Подходит для профессионального использования в косметологии, дерматологии и эстетической медицине. Каркас и основание Сборная конструкция: основание и подъемная рама. Материал: стальные профильные трубы с покрытием ударопрочной эпоксидной эмалью. Отделка: декоративные пластиковые накладки. Оснащение: держатели для пульта управления, разъём под ножную педаль. Опоры Регулируемые ножки (Ø 50 мм) — для компенсации неровностей пола. Ложе и материалы Размер ложа: 185×58 см. Количество секций: 4 (3 подвижные). Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ, толщина 4,5–7 см. Отверстие для лица (люверс): 15,5×11,5 см. Подушка для люверса: 31×22,5 см, толщина 5,5 см. Подлокотники Съёмные, откидные, 2 шт. Наполнитель: ППУ, толщина 4 см. Функционал и регулировки Регулировка высоты: 58,5–84 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0–75° (электропривод). Тренделенбург: угол наклона 0–16° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0–89° (электропривод), с выдвижной секцией 12 см (5 положений с автофиксацией). Поворот кресла: ±45° (механически, с фиксатором). Комплектация Ложе — 1 шт. Каркас — 1 шт. Электроприводы — 4 шт. Подлокотники — 2 шт. Подушка для люверса — 1 шт. Пульт управления — 1 шт. Ножная педаль управления — 1 шт. Габариты и характеристики Горизонтально: 197×58–83×58,5–84 см. В положении кресла: 92×58–83×162 см. Вес изделия: 68,2 кг. Максимальная нагрузка: 180 кг. Упаковка Количество мест: 1 грузовое место. Объём упаковки: 0,58 м³. Вес упаковки: 79 кг. Надёжное и эргономичное решение для специалистов, которым важно сочетание гибкости, комфорта и функциональности в одном кресле.134640</description>
      </offer>
      <offer id="id45">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-193Д)</name>
        <price>125720.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id45</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 6 функций) Каркас: Сборный, состоит из основания и подъемной рамы. Материал: стальные профильные трубы, покрытые ударопрочной эпоксидной эмалью. Оснащён декоративными пластиковыми накладками. Имеет держатели для пульта и разъём под ножную педаль. Опоры: Регулируемые ножки (Ø50 мм) для компенсации неровностей пола. Ложе: Размеры: 188×60 см. 7 секций, из них 6 подвижных. Обивка: ПУ-кожа. Наполнитель: ППУ (толщина 8-10 см). Оснащено съёмным подголовником с отверстием для лица (люверс) 15,5×12 см и заглушкой (наполнитель ППУ, толщина 11 см). Кнопки &quot;Rocker switch&quot; расположены на боковой и задней сторонах ложа. Подлокотники: Количество: 2 шт. Съёмные, откидные. Наполнитель: ППУ (толщина 6,5 см). Функции: Регулировка высоты: 62-91 см (электропривод). Спинная секция: угол наклона 0-80° (электропривод). Тренделенбург: 0-13° (электропривод). Икроножная секция: угол наклона 0-82° (газлифт), выдвижные секции на 11 см (бесступенчато). Подголовник: выдвигается на 6 см (бесступенчато), угол наклона 26° вверх, 170° вниз. Комплектация: Ложе. Каркас. Электропривод – 3 шт. Подлокотники – 2 шт. Заглушка люверса. Пульт управления. Максимальная нагрузка: 180 кг. Габаритные размеры: В разложенном виде (горизонтально): 206×67-89×62-91 см. В собранном виде (кресло): 110×67-89×166,5 см. Вес: 70 кг. Упаковка: Количество грузовых мест: 1. Объём: 0,7 м³. Вес: 100 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id46">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-193Д) с ножной педалью</name>
        <price>132000.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id46</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 7 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, выполненных из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью. Оснащен декоративными пластиковыми накладками, держателями для пульта и разъемом под ножную педаль. Опоры: регулируемые ножки (Ø50 мм) для компенсации неровностей пола при установке. Ложе: размер 186×60 см, состоит из 7 секций, 6 из которых подвижные. Обито ПУ-кожей, наполнитель – ППУ толщиной 9 см. Оснащено съемным подголовником, отверстием для лица (люверсом) размером 16×12 см с заглушкой (наполнитель – ППУ, толщина 8,5 см). На боковой и задней сторонах ложа расположены кнопки &quot;Rocker switch&quot;. Подлокотники: 2 шт., съемные, откидные, наполнитель – ППУ толщиной 5 см. Функции: Регулировка высоты: 63–93 см (электропривод). Спинная секция – угол наклона 0–74° (электропривод). Тренделенбург – угол наклона 0–15° (электропривод). Икроножная секция – угол наклона 0–82° (газлифт), с выдвижными секциями на 14 см (бесступенчато). Подголовник – выдвижение на 8 см (бесступенчато), угол наклона 32° вверх, 180° вниз. Поворот кресла: ±120° (механический, с фиксатором). Комплектация: Ложе Каркас Электропривод – 3 шт. Подлокотники – 2 шт. Заглушка люверса Ножная педаль управления Максимальная нагрузка: 180 кг Габаритные размеры: В разложенном состоянии: 208×67-89×63-93 см (горизонтально) В сложенном состоянии: 127×67-89×175,5 см (кресло) Вес: 79,3 кг Упаковка: 1 грузовое место, объем 0,83 м³, вес 95,5 кг</description>
      </offer>
      <offer id="id47">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-196DP)</name>
        <price>146080.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id47</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 8 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками, с держателями для пульта, с разъемом под ножную педаль. Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке. Ложе: 18962 см, 7 секций, из них 6 подвижных, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 7-9 см), со съемным подголовником с отверстием для лица (люверсом) - 13,510 см и заглушкой люверса (наполнитель - ППУ, толщина 9 см). Подлокотники: 2 шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 4 см). Функции: регулировка высоты: 62-90 см (электропривод); Тренделенбург - 0-7* (электропривод); спинная секция - угол наклона 0-73* (электропривод); икроножная секция - 0-85* (механически) с выдвижной секцией на 15 см (бесступенчато); подголовник выдвигается на 11 см (бесступенчато); поворот кресла ±135* (механически, с фиксатором); поворот икроножных секций в горизонтальной плоскости: 8* внутрь, 90* наружу. Комплектация: ложе, каркас, электропривод - 3 шт., подлокотники - 2 шт., заглушка люверса, пульт управления. Максимальная нагрузка: 180 кг. Габаритные размеры: 21562-86,562-90 см (горизонтально), 11662-86,5178,5 см (кресло). Вес: 82,7 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,66 м³, вес: 102,1 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id48">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-196DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>153200.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id48</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 8 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками, с держателями для пульта, с разъемом под ножную педаль. Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке. Ложе: 18962 см, 7 секций, из них 6 подвижных, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 7-9 см), со съемным подголовником с отверстием для лица (люверсом) - 13,510 см и заглушкой люверса (наполнитель - ППУ, толщина 9 см). Подлокотники: 2 шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 4 см). Функции: регулировка высоты: 62-90 см (электропривод); Тренделенбург - 0-7* (электропривод); спинная секция - угол наклона 0-73* (электропривод); икроножная секция - 0-85* (механически) с выдвижной секцией на 15 см (бесступенчато); подголовник выдвигается на 11 см (бесступенчато); поворот кресла ±135* (механически, с фиксатором); поворот икроножных секций в горизонтальной плоскости: 8* внутрь, 90* наружу. Комплектация: ложе, каркас, электропривод - 3 шт., подлокотники - 2 шт., заглушка люверса, пульт управления. Максимальная нагрузка: 180 кг. Габаритные размеры: 21562-86,562-90 см (горизонтально), 11662-86,5178,5 см (кресло). Вес: 82,7 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,66 м³, вес: 102,1 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id49">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-196DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>153200.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id49</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 8 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками, с держателями для пульта, с разъемом под ножную педаль. Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке. Ложе: 18962 см, 7 секций, из них 6 подвижных, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 7-9 см), со съемным подголовником с отверстием для лица (люверсом) - 13,510 см и заглушкой люверса (наполнитель - ППУ, толщина 9 см). Подлокотники: 2 шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 4 см). Функции: регулировка высоты: 62-90 см (электропривод); Тренделенбург - 0-7* (электропривод); спинная секция - угол наклона 0-73* (электропривод); икроножная секция - 0-85* (механически) с выдвижной секцией на 15 см (бесступенчато); подголовник выдвигается на 11 см (бесступенчато); поворот кресла ±135* (механически, с фиксатором); поворот икроножных секций в горизонтальной плоскости: 8* внутрь, 90* наружу. Комплектация: ложе, каркас, электропривод - 3 шт., подлокотники - 2 шт., заглушка люверса, пульт управления. Максимальная нагрузка: 180 кг. Габаритные размеры: 21562-86,562-90 см (горизонтально), 11662-86,5178,5 см (кресло). Вес: 82,7 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,66 м³, вес: 102,1 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id50">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-196DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>153200.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id50</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 8 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками, с держателями для пульта, с разъемом под ножную педаль. Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке. Ложе: 18962 см, 7 секций, из них 6 подвижных, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 7-9 см), со съемным подголовником с отверстием для лица (люверсом) - 13,510 см и заглушкой люверса (наполнитель - ППУ, толщина 9 см). Подлокотники: 2 шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 4 см). Функции: регулировка высоты: 62-90 см (электропривод); Тренделенбург - 0-7* (электропривод); спинная секция - угол наклона 0-73* (электропривод); икроножная секция - 0-85* (механически) с выдвижной секцией на 15 см (бесступенчато); подголовник выдвигается на 11 см (бесступенчато); поворот кресла ±135* (механически, с фиксатором); поворот икроножных секций в горизонтальной плоскости: 8* внутрь, 90* наружу. Комплектация: ложе, каркас, электропривод - 3 шт., подлокотники - 2 шт., заглушка люверса, пульт управления. Максимальная нагрузка: 180 кг. Габаритные размеры: 21562-86,562-90 см (горизонтально), 11662-86,5178,5 см (кресло). Вес: 82,7 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,66 м³, вес: 102,1 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id51">
        <name>Педикюрное кресло электрическое MED-MOS ММКП-3 (КО-196DP) с ножной педалью и пультом управления</name>
        <price>153200.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id51</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Кресло педикюрное электрическое стационарное (3 мотора, 8 функций) Каркас: сборный, состоит из основания и подъемной рамы, из стальных профильных труб, покрытых ударопрочной эпоксидной эмалью, с декоративными пластиковыми накладками, с держателями для пульта, с разъемом под ножную педаль. Опоры: ножки регулируемые (Ø50 мм), для компенсации неровностей пола при установке. Ложе: 18962 см, 7 секций, из них 6 подвижных, с обивкой из ПУ-кожи, наполнитель - ППУ (толщина 7-9 см), со съемным подголовником с отверстием для лица (люверсом) - 13,510 см и заглушкой люверса (наполнитель - ППУ, толщина 9 см). Подлокотники: 2 шт., съемные, откидные, наполнитель - ППУ (толщина 4 см). Функции: регулировка высоты: 62-90 см (электропривод); Тренделенбург - 0-7* (электропривод); спинная секция - угол наклона 0-73* (электропривод); икроножная секция - 0-85* (механически) с выдвижной секцией на 15 см (бесступенчато); подголовник выдвигается на 11 см (бесступенчато); поворот кресла ±135* (механически, с фиксатором); поворот икроножных секций в горизонтальной плоскости: 8* внутрь, 90* наружу. Комплектация: ложе, каркас, электропривод - 3 шт., подлокотники - 2 шт., заглушка люверса, пульт управления. Максимальная нагрузка: 180 кг. Габаритные размеры: 21562-86,562-90 см (горизонтально), 11662-86,5178,5 см (кресло). Вес: 82,7 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем: 0,66 м³, вес: 102,1 кг.</description>
      </offer>
      <offer id="id52">
        <name>Массажное кресло для шейно-воротниковой зоны MED-MOS МА03 (СТ-1ШАА) алюминиевая рама</name>
        <price>10230.00</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <url>https://byline.ru/product/id52</url>
        <picture>https://byline.ru/images/default.jpg</picture>
        <description>Массажный стул с алюминиево-стальной рамой, регулируемый, предназначен для массажа шейно-воротниковой зоны. Рама: круглая алюминиевая труба, профильная стальная труба, стальные пластины. Ножки: 2 горизонтальные опоры с пластиковыми заглушками скругленной формы для защиты напольного покрытия от повреждений, задняя опора оснащена 2 транспортировочными роликами (Ø38×18 мм). Сиденье: 25×35 см, шарнирное крепление к раме, телескопическая опора, регулировка угла наклона 0-20° (4 положения), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 5 см), высота от пола — 54-58 см. Грудная опора: 24×29 см, полукругло-прямоугольная, плоская, шарнирное крепление к раме с качающейся самофиксирующейся опорой, регулировка угла наклона 15-55° (бесступенчато), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 5 см). Подлокотная опора: 24×48 см, шарнирное крепление к раме, фиксация положения эксцентриковым рычагом, регулировка угла наклона 0-115° (бесступенчато), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 4 см). Коленная опора: 14,5×40 см (2 шт.), трапециевидная, фиксированная, обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 4 см). Подголовник: Ø27 см, подковообразный, плоский, шарнирное крепление к раме, фиксация положения эксцентриковым рычагом, регулировка выдвижения относительно края грудной опоры (12 см) и угла наклона (30° вверх, 110° вниз), обивка из искусственной кожи с наполнителем ППУ (толщина 7 см). Комплектация: кресло, сумка с карманом из полиэстера для переноски (112×58×24 см). Максимальная нагрузка: 100 кг. Габаритные размеры: 78×54×112-132 см; в сложенном виде — 107×54×31 см. Вес: 8,9 кг. Упаковка: 1 грузовое место, объем — 0,15 м³, вес — 10,5 кг.</description>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
